幾時有VIP去廣告版😍

淨係見到個app開發者叫陳寶珊就知道你地係誠意十足，如果有VIP版我保證必定會貨金

btw有冇switch account呢個功能？

咁快要開定幾個啦？

廣告如果係iphone的話一碌就過左，不過為表支持lihkg新成立，我決定每個廣告㩒入去